拜利 超越左佢同胞前輩未?

拜利去左曼聯之後都踢得幾好
速度快 彈跳力好 亦都算硬淨
令我諗起佢同胞高路托尼

托尼利記時期雖然有時老貓燒鬚
但阿奴時期係世界級中堅
亦係不敗隊主力

艾歷拜利
高路托尼

英超史上第一中堅

stone先係

水貨黎

9 vs 9...
咬得超緊 多謝大家投票

雖然係勁但佢都有老貓燒鬚喎
上場對賓菲加送左球單刀比人

佢唔係老貓 仲好嫩 經驗欠奉